IZ*ONE 首演

好正，loop咗成晚